{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 안면도 은빛파도펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過人数には追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合と付帯施設をご利用の際の追加料金は当日現地にてお支払いください。 ペットの同伴入室は可能な限り店舗以外は許可されません。 また、付帯施設がある場合は、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがありますが、重複予約が発生した場合は先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、このような場合、ペンションの基準に適用されます。 入室の際にはIPTVとWiFiが提供され、キッチンとカップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、送迎サービスが提供されます。 また、ファミリーと海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用される条件は何ですか？",
            "answer": "基準人数に対する料金が適用される条件は、予約の際に適用され、超過人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、当日現地にて追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な限り店舗以外は許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する際の追加料金はどのようにして支払えばよいですか？",
            "answer": "付帯施設を利用する際の追加料金は、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設が変更された場合、どのように知ることができますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設が変更された場合は、現地の状況によって変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、キッチンとカップルルーム、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、送迎サービスが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 401
    }
}